Freelance Model多數收幾多錢？

Freelance Model多數收幾多錢？

一個job＄100,000

全套200000

冇名氣或新人，如果你影嘅相幫佢上到位甚至可以free

300蚊全套

250包吹

鬼妹800/鐘

你自己計

我收300，大叔

5000 per hr including fk

要睇埋咩lv而定